[Lovelinus] LOVELYZ 討論區 [11] 魂隊自作曲 月牙 A piece of the moon

快啲成為Lovelinus既一份子啦

現在，我們終於得到一位了

Lovelyz（韓語：러블리즈）是Woollim Entertainment於2014年11月12日推出的八人女子團體，由Baby Soul、智愛、智秀、美珠、Kei、JIN、洙正、叡仁八名成員組成，11月12日以《Candy Jelly Love》正式出道、11月17日發行正規一輯《Girls' Invasion》。

2015年3月3日，發行正規一輯改版專輯《Hi~ (안녕)》。8月27日，Lovelyz公布以八人狀態回歸，官方公開先行曲《Shooting star (작별하나)》，10月1日，公開專輯音源及主打歌《Ah-Choo》MV。12月7日，發佈後續曲音源及主打歌《For You (그대에게)》MV。

2016年4月25日，公開專輯音源及主打歌《Destiny (나의 지구)》MV及舉辦第二張迷你專輯《A New Trilogy》發行紀念Showcase。

2017年1月13-15日，舉辦首場單獨演唱會《冬之國度的Lovelyz》。2月26日，公開第二張正規專輯《R U Ready?》音源及主打歌《WoW!》。5月2日，發行正規二輯改版專輯《Now, We(지금, 우리)》。5月16日，於THE SHOW拿下生涯初一位。7月29-30日，舉辦2017 Lovelyz Concert《Alwayz》。8月5-6日，在日本東京舉辦首場海外演唱會2017 Lovelyz Concert《Alwayz》in Japan。11月14日，攜帶迷你三輯《Fall in Lovelyz》及主打歌《Twinkle (종소리)》再度回歸。12月9日，在台北舉辦《2017 Lovelyz 1st Showcase in Taiwan》。

2018年2月2-4日，舉辦《冬之國度的Lovelyz 2》。2月10日及12日，於日本東京及大阪舉辦《LOVELYZ CONCERT IN JAPAN – LOVELYZ 2 OF WINTER WORLD》。4月23日，以第四張迷你專輯《治癒》及主打歌《那天的你 (그날의 너)》回歸。 6月16日，在香港舉辦《 2018 ASIA FAN MEETING LOVELYZ [THE FAN] IN HONG KONG》。7月1日，發布特別數位單曲專輯《夏日的碎片》及主打歌《Wag-zak (여름 한 조각)》回歸。7月28-29日，舉辦粉絲見面會《LOVELY DAY 2》。8月18日，於日本千葉舉辦《LOVELYZ 2018 Fan Meeting
in JAPAN》。9月10日，推出樂器伴奏專輯《Muse on Music》。11月26日，推出第五張迷你專輯《SANCTUARY》及主打歌《Lost N Found (찾아가세요)》回歸。

2019年2月14-17日，舉辦《冬之國度的Lovelyz 3》，並宣佈以首爾站為起點之亞洲巡迴演唱會；3月17日，於第二站新加坡舉辦《LOVELYZ CONCERT IN SINGAPORE – LOVELYZ 3 OF WINTER WORLD》；3月24日，於第三站香港舉辦《LOVELYZ CONCERT IN HONG KONG – LOVELYZ 3 OF WINTER WORLD》；3月31日，以最後一站台灣之《LOVELYZ CONCERT IN TAIPEI – LOVELYZ 3 OF WINTER WORLD》圓滿結束亞洲巡迴演唱會。

官方粉絲名為「Lovelinus」（러블리너스）

成員資料 :

Babysoul

本名：李洙姃
韓文名：이수정
英文名：Lee Soo Jung
隊內擔當：隊長、領唱、主Rapper
別名：魂隊、Soul、短身
生日：1992年7月6日
身高：158cm
體重：41kg
國籍：韓國
出生地：光州

個人經歷：
2011年參與INFINITE正規一輯《over the top》錄製，和INFINITE H合作歌曲《crying》

2011年11月23日，Baby Soul發表首張個人單曲《關係不如陌生人》

2012年1月18日，Baby Soul發表第二張個人單曲《她是個花蝴蝶》

2012年7月，在不朽的名曲和INFINITE成員金聖圭、張東雨合作歌曲《海邊的女人》
*實力認證
2012年11月，在INFINITE演唱會《Second invasion》和HOYA、張東雨表演歌曲《CRYING》
2013年，Baby Soul參與了INFINITE H首張專輯錄製《FIY HIGH》

2019年4月23日，Baby Soul發表第三張個人單曲《月牙 (조각달)》

智愛 Jiae

本名：劉智愛
韓文名：유지애
英文名：Yoo Ji Ae
隊內擔當：副唱、門面
別名：大象妹妹、姆明、偽忙內、童顏二姐
生日：1993年5月21日
身高：163cm
民族：朝鮮族
國籍：韓國
出生地：首爾
畢業院校：首爾藝術高中

個人經歷：
2010年4月，在Mnet的實境節目《INFINITE-你是我的哥哥》作為INFINITE的妹妹亮相
2012年6月10日，劉智嬡在SBS 《Running Man》客串女學生
2013年4月24日，劉智嬡發表個人單曲《Delight》

瓜欖炸 瓜欖炸

智秀 JiSoo

本名：徐智秀
韓文名：서지수
英文名：Seo Ji Soo
隊內擔當：領舞、副唱
別名： 沙漠狐狸、智嘟
生日：1994年2月11日
國籍：韓國

個人經歷：
2011年，徐智秀參加tvN 《Korea's Got Talent》征選

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

美珠 MiJoo

本名：李美珠
韓文名：이미주
英文名：Lee Mi Joo
隊內擔當：主領舞、副唱
別名：美豬、美丟、女神
生日：1994年9月23日
國籍：韓國

個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2014年出演Infinite《Last Romeo》MV女主角

美豬女神舞蹈實力

李老師教跳舞

Kei

本名：金志娟
韓文名：김지연
英文名：Kim Ji Yeon
隊內擔當：第二主唱、形象
別名：花Kei、Kei子
生日：1995年3月20日
國籍：韓國

個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2015年，演唱사랑은 그렇게 (愛情就那樣) Oh My Venus OST

2016年，演唱《麻酥酥》好運浪漫史 OST

2017年，演唱별과 해 (星星和太陽) 君主 - 假面的主人 OST

[Story About : 썸, 한달 Episode 3] 홍대광 , Kei - 연애하고 싶어 MV

kei子aeygo 一定要睇啦

kei子歌唱實力

Jin

本名：朴明恩
韓文名：박명은
英文名：Park Myung Eun
隊內擔當：第一主唱
別名：煎、四次元主唱
生日：1996年6月12日
國籍：韓國
出生地：釜山

個人經歷：
2013年11月08日，發表首張個人單曲《Gone/只是你不在》

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

kei子明根合唱

[King of masked singer] 복면가왕 蒙面歌王

洙正 Su Jeong

本名： 柳洙正
韓文名：류수정
英文名：Ryu Su Jeong
隊內擔當：領唱
別名：樹精、麵包
生日：1997年11月19日
國籍：韓國

個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
元祖面糕實力

2017年11月，企劃團體 - 鄰家少女《Deep Blue Eyes》

叡仁 YeIn

本名： 鄭叡仁
韓文名：정예인
英文名：Jeong Ye In
隊內擔當：副唱、忙內
別名：麋鹿、夜煙
生日：1998年6月4日
國籍：韓國

個人經歷：曾是JYP Entertainment練習生

舞王夜煙

音樂作品 :

正規專輯

首張正規專輯《Girls' Invasion》
發行日期：2014年11月17日

1. Introducing the Candy
2. Candy Jelly Love
3. 어제처럼 긋나잇 (像昨天一樣Good Night)
4. 이별 Chapter 1 (離別 Chapter 1)
5. 비밀여행 (祕密旅行)
6. 남보다 못한 사이 (Feat. 휘성) (關係不如陌生人 (Feat. 輝星)) (Baby Soul Solo)
7. 그녀는 바람둥이야 (Feat. 장동우 of 인피니트) (她是隻花蝴蝶 (Feat. 東雨 of INFINITE)) (Baby Soul & Kei)
8. Delight (智愛 Solo)
9. 너만 없다 (只是你不在) (JIN Solo)

第二張正規專輯 《R U Ready?》
發行日期：2017年2月27日

1. R U Ready?
2. WoW!
3. Cameo
4. Emotion
5. 새벽별 (晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
6. 첫눈 (初雪)
7. 똑똑 (咚咚)
8. The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
9. Night and Day
10. 숨바꼭질 (捉迷藏)
11. 나의 연인 (我的戀人) (智愛 & 智秀)

首張正規Repackage專輯《Hi~》
發行日期：2015年3月3日

1. Introducing the Candy
2. Candy Jelly Love
3. 안녕 (Hi~)
4. 놀이공원 (遊樂園)
5. 어제처럼 긋나잇 (像昨天一樣Good Night)
4. 이별 Chapter 1 (離別 Chapter 1)
5. 비밀여행 (祕密旅行)
6. 남보다 못한 사이 (Feat. 휘성) (關係不如陌生人 (Feat. 輝星)) (Baby Soul Solo)
7. 그녀는 바람둥이야 (Feat. 장동우 of 인피니트) (她是隻花蝴蝶 (Feat. 東雨 of INFINITE)) (Baby Soul & Kei)
8. Delight (智愛 Solo)
9. 너만 없다 (只是你不在) (JIN Solo)

第二張正規Repackage專輯 《Now, We》
發行日期：2017年5月2日

1. R U Ready?
2. WoW!
3. 지금, 우리 (現在, 我們)
4. Aya
5. Cameo
6. Emotion
7. 새벽별 (晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
8. 첫눈 (初雪)
9. 똑똑 (咚咚)
10. The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
11. Night and Day
12. 숨바꼭질 (捉迷藏)
13. 나의 연인 (我的戀人) (智愛 & 智秀)

數位單曲

首張數位單曲《Good Night Like Yesterday》
發行日期：2014年11月10日

第二張數位單曲《Shooting Star》
發行日期：2015年9月14日

特別數位專輯 《Wag-zak》
發行日期：2018年7月1日

迷你專輯

第一張迷你專輯 《Lovelyz8》
發行日期：2015年10月1日

1. Welcome to Lovelyz8
2. Ah-Choo
3. 작별하나 (Shooting Star) (一個告別)
4. Hug Me
5. 예쁜 여자가 되는 법 (成為漂亮女孩的方法)
6. 새콤달콤 (酸酸甜甜)
7. 라푼젤 (Rapunzel)

第二張迷你專輯《A New Trilogy》
發行日期：2016年4月25日

‎1. Moonrise‬
2. 나의 지구 (Destiny)
3. 퐁당 (撲通)
4. 책갈피 (書籤)
5. 1cm
‎6. 마음(*취급주의‬) (心(*小心輕放))
7. 인형 (人偶)

第三張迷你專輯《Fall in Lovelyz》
發行日期：2017年11月14日

1. Spotlight
2. 종소리 (鐘聲)
3. 삼각형 (三角形)
4. 그냥 (只是)
5. FALLIN`
6. 비밀정원 (秘密花園)
7. 졸린 꿈 (睏倦的夢)

第四張迷你專輯《治癒》
發行日期：2018年4月23日

1. 治癒 (치유)
2. 那天的你 (그날의 너）
3. 微妙微妙的 (미묘미묘해)
4. Temptation
5. 水彩畫 (수채화)
6. SHINING_STAR

第五張迷你專輯《SANCTUARY》
發行日期：2018年11月26日

1. Never Ending
2. 찾아가세요（Lost N Found）
3. Like U
4. Rewind
5. Rain
6. 백일몽（Daydream）
7. 꽃점（Floral）

單曲
首張韓國單曲《Lovelinus》
發行日期：2015年12月07日

1. 그대에게 (For You)
2. Circle
3. Bebe

其他歌曲

團體單曲
2015年12月30日《塗著濃濃的口紅》
TwoYooProject-SUGAR MAN Part.11 (美珠、Kei、JIN、洙正)

個人單曲
Baby Soul – 남보다 못한 사이 (Ft. WheeSung)
發行日期：2011年11月23日
Tracklist:
01. 남보다 못한 사이 (feat. 휘성)

유지애 – Delight
發行日期：2013年04月24日
Track List:
01. Delight

JIN – 너만 없다
發行日期：2013年11月07日

Track List:
01. 너만 없다

Baby Soul – 조각달
發行日期：2019年04月23日
Tracklist:
01. 조각달

OST :
KEI 케이 (LOVELYZ) - 사랑은 그렇게 (愛情是那樣) [Oh My Venus OST Part 6]
中字 : 已沖破2m

KEI 케이 (LOVELYZ) -《麻酥酥》好運羅曼史 OST Part.1

류수정(Ryu Su Jeong) & 베이비소울(Baby Soul) - 오늘도 맑음 (Clean)

綜藝 :

Lovelyz in Wonderland EP.1-8

花絮合輯

20150318 一周偶像 Lovelyz

151007 一周偶像 Weekly Idol Lovelyz

151223 Weekly Idol一周偶像 聖誕特輯 (智秀 Kei 洙正)

160106 weekly idol 一周偶像

160511 weekly idol 一周偶像

170301 weekly idol 一周偶像

150324 After School Club Lovelyz

160112 After School Club Lovelyz

160326 飯心攻略 Lovelyz

Lovelyz Diary Season 1

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 2

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 3

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 4
上 V APP 睇啦

實用連結 :

Lovelyz官方Facebook

Lovelyz韓國官方網站

Lovelyz V APP Channel

Lovelyz官方YouTube頻道

Lovelyz官方Twitter

Lovelyz官方Daum Cafe

Lovelyz 官方 Instagram

Lovelyz "Candy Jelly Love" Official MV

Lovelyz “Hi~” Official MV

Lovelyz "어제처럼 굿나잇" Official MV

Lovelyz 像昨天一樣晚安(Good Night Like Yesterday) (中字+認人)

Lovleyz “Ah-Choo” Official MV

Lovleyz “Shooting Star” Official MV

Lovelyz “For You” Official MV

러블리즈(Lovelyz) "Destiny (나의 지구)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "WoW!" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "지금, 우리" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "종소리(Twinkle)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) “그날의 너” Official MV

러블리즈(Lovelyz) “여름 한 조각(Wag-zak)” Official MV

러블리즈(Lovelyz) “찾아가세요” Official MV

Baby Soul & Yoo Jia (ft. Dong Woo of Infinite)She's A Flirt MV

Yoo Jiae Delight Official MV

JIN "너만 없다(Gone/只是你不在)" Official MV

Kei Love Moves On 사랑은 그렇게(Oh My Venus OST) 中字

超正 acapella performance

梨子的 Live Stage

Candy Jelly Love

Good Night Like Yesterday

Hi~

Joyland

Shooting Star

Ah-Choo

For You

Destiny

1cm

Fondant

Wow!

Cameo

First Snow

Now, We

Twinkle

That Day

Wag-zak

Lost N Found

開新post template

留名

lm

有冇大神追到去美國?

夜煙英文擔當

新po留名

Lm

好感動 快左爆po

LA LM

留明

LM

希望6月會cb

智愛頭髮濕晒

濕少少好sexy

梨子返韓國了

又谷人爆polar

無錢

咁多人抽8個邊有咁好彩

上次有香港人中左

短髮樹精

純文字討論

仲以為你講剪到下巴嗰啲短髮 嚇死我

香港都有

芝士撈麵
身為香港人其實都未食過

300%了

靜

等cb

今個月到智愛生日

diary s6

要cb了

個TEASER咁恐怖既

CB

正 新手未追過 cb
16- 20 人在首爾
求大神指點

快D公佈CB啦

孖辮夜煙

又係時候認人

去7仔買野

智愛對著個外國人笑果下戀愛了

來遲了 個post唔同左
發現有我好耐前揀既圖

仲有少少唔習慣

我發覺 原來我冇睇過#1

長返少少就好

買機票

美珠啲頭髮就長到腰下面

短髮 感覺成熟左

嚇親了

ver.2

幾時再見呀

下個月好cb啦

我只希望唔好再撞大團 畀個機會梨子攞一位

我希望Kei子可以自己宣佈梨子拎一位就好

明恩

Comeback

520

咁快

屌 520要考試用咩心情面對依日

521 sc 順便慶埋生啦

cb

但撞got7

考完就有新歌聽

仲要撞到正

係時候啦

20号仲未公佈有 showcase
期代中

魂隊先

轉風格？

好成熟

第一張係咪kei

對

幾鍾意kei呢種feel!!

Kei個feel變哂

我既可愛kei

d機票貴到on99

EP1

笑到喊

bs

jin同k兩個嘅共通點

魷魚智愛

等緊23：00 concept photo
我地係 no good-bye 嘅

Jin

Kei變身做女王

佢呢個髮型完全係允兒黎

好勤力

等睇大神追cb後感

+1

Kei每次都有花

紅髮好正

24號插個大學祝祭落去 武林係咪癡左線

武林不嬲都痴線

碟封又抽，碟又抽，thanks to同special letter 都要抽

係唔係兩個VERSION

武林知你多錢

你地多錢
各ver. 入一隻支持下

係 一個limited 一個normal

搶錢咁錢

同之前A NEW TRILOGY封套一樣要抽

好彩cd cover跟封面member

Destiny 邊有抽封套

套住封面果條野
唔太清楚叫咩野

係咪呢到既清中左pb fs

希望可以上埋idol room

Minishop今日主動send whatsapp嚟叫我訂碟

好似不嬲都係咁 唔知點解所有kpop 出新碟佢都sd whatsapp過嚟 但我印象中剩係係佢度買過一個團既野

新碟個碟封係一睇就睇到定係random ？

又有新相

屌...會唔會太仙

好治癒⋯

仲有5日

痴左線

點解得明恩着波鞋既

睇黎第一首係主打

好長的歌名

Wow

Follow下

M COUNTDOWN
歌名真係有啲長

今日 m countdown 有幾句歌詞

仲有ep2睇

그 시절 우리가 사랑했던 우리(#Beautiful_Days ) Teaser (Long ver.)

3日

屌好正

咁多女團 唯一真係離唔開梨子🍐

狂loop teaser

Teaser真係幾正

淨係Teaser 都好正
中間轉接得好突然
唔知出黎會係咩歌好緊張嗚啊

大家都好夜

武林仲唔up去YouTube

感覺teaser係首歌嘅開頭

上年去仲有開

又有OST

CLS 睇返其他fancam 唱ah choo 5X秒果時 突然噴D煙花出黎 個個都嚇親 好彩無事

好多團都有咁嘅情況 應該係事前冇溝通好or唔記得咗

MUSIC BANK

睇唔透首歌

러블리즈(Lovelyz) “ONCE UPON A TIME” Album Preview

準備入副歌先嚟停

暫時1st pick 係close to you
intro向來都好高質..今次呢個仲世界級

intro用黎整首歌仲正

首首都好正

喪j個intro

Close to you好有主打feel

而家先明個歌名

之前唔係有人講過啦咩...

原諒我

唔專心聽書 罰抄歌名十次

그시절 우리가 좋아했던 우리

又嚇親

聽日就係了

開心！

倒數

係今晩

的韓仔星期—都咁得間

淨係星期四五行程都咁chur
소블리즈

同你一樣

D-Day

瘋了瘋了

D衫好似肥牛+鮮牛

今次高音擔當係魂隊

好正

未睇 等到mv先

個人認為正過上次首主打

可惜一陣有嘢做 追唔到live

癡左線咩個MV拍得好靚喎

好高質

八梨依然仙女

MV jisoo 睇相嗰度係米暗示左啲咩

隻舞難度高左

冇事既

刷mv

唔好諗咁多

相=beautiful days...
咪同歌名貼題...

要大發呀

女仔角度而言 mv衫好靚🤤

Agger

成隻碟都好高質
首Close to you都好有主打歌feel, 勁正

睇完中字翻去刷mv

close to you 好似好聽過主打

Close to you我都覺好聽 但就冇b days咁多層次

一開始唱左咩岩岩先趕到返屋企

我都遲左

睇重播算

Lag到睇唔到最後 放棄

快啲重播想睇CLOSE TO YOU

超lag

蟲蟲實時—位 其它要上呀

哇cls刷到上埋iChart

上

二姐生日粗卡

發覺jiae張張相髮色都有小小唔同

智愛生日粗卡

Hbd to me

劉智愛生日粗卡

Jiae生日粗卡

有冇人覺得close to you比較適合做主打多啲，好似比較容易吸新飯啲
另外sweet luv同secret story好正，sweet luv比起以往嘅side track style有少少唔同，有少少似聽緊其他團咁

要不是隻色留唔到好耐既話都想繼續見劉智愛keep著隻蘑菇灰

同埋套薄荷綠衫個造型好鬼靚...另外室內果套又係好正
btw wag-zak 套衫隔左咁耐而家先晾..

好想現場聽bs 主打唱高音part 同close to you 明恩part

CB都冇人推post

個個都話close to you 正啲
有冇人同我一樣覺得主打最正
特別係編曲

其實我都鍾意主打多啲，尤其係臨尾段加左小提琴聲，同lost n found一樣好j
只不過個人愚見如果要吸引路人嘅話好似用close to you比較容易，始終重拍子啲嘅歌容易入腦啲

Close to you 旋律catchy啲 對路人會易上腦啲
副歌認憶點好大
但主打聽到多啲層次變化 我都覺background樂器好正
見youtube有啲人話武林揀歌

唔係新聞啦

Close to you Showcase

MV Making Film

原來VLIVE今朝放左Showcase重播出黎

Spotify

@ilovemusic_busan

原來今日The Show同聽日 Show Champion都停播 無打歌

點解停
我就係記得好後先有音放預告就知無打歌

MCD 咁早啊....

靚到

條腰

周不時都停

推下

推

有冇大神去左追cb

cb上水

支持下

Apple music終於有！

Melon已出榜

銷量14245

榜已岀

唔通真係要買九隻

今日跌得勁快..

玩晒啦拼字利申無錢

大家刷mv音源啊

首週咁玩啊

Beautiful Days應援

VLIVE

又MISS左close to you

又一開波就唱close to you

渣咖

美珠個妝好清純

靚

好想快d睇音樂放送

對 聽日有了

有今日音放後記未

其實隻舞去到最後真係好痴線
應該都冇人留意佢地揸咪係咁瘋狂換手仔...

佢地大可以用頭戴式但佢地冇咁做...

下週Show Champion 開始投票
毎天可投3票 請多多支持

好撚正
Pink suit

著黎打歌既話

好靚

有香港

好可愛🥰

音銀上班路

係咪有口水

Music bank個Stage好靚

今次抽到soul jiae jisoo kei

你最靚

打歌套衫配對波鞋想點

睇落有d怪

無論著咩都係配波鞋

因為睇咗嘛

我都覺波鞋怪怪的

9

就係知你睇左未有live
本書

少少 但高跟鞋會有啲不方便好似

Rich

等緊人放淨專
訂得limited同normal ver.各一
見到有得砌字想要齊9隻

我都淨係各一

我都係

慶旼大學祝祭又有好多靚相同片睇

巧令令

正

好掛住梨子

個場勁遠 不過竟然唱咗안녕

冇咗지금 우리

聽到女飯的怒吼

今日係mint green

今日套打歌衫好靚

今日好仙

仙氣

Mv view 升得好慢

真假忙內

我個髮色真係好正

今日黑白

黑白配 不過又係果對鞋

得兩對咖喇

暫時呢幾套衫我地都見過晒 唔知仲有咩靚衫🤤🤤

人氣奬

係

希望會著套pink suits 打歌

武林呢期又癲返係咪癡左線

武林嘅安排係世界級垃圾
趕飯行為 苦了梨子

購物車救世主中字 美珠

訓man正音 中字 智愛智秀KEI

聽晚vlive有Idol Radio 睇 無意外係全員上

做咩

Fs又黎抽獎抽長短 好彩既正正常常 唔好彩果d得平時既一半時間

6分鐘都無就落得返黎上次都無咁誇張聽講

同埋聽講影相玩法又唔同左武林真係sick play

Kei射箭好勁

Ban也

Lovelyz diary s6 你地有冇睇！ 好好笑

三箭中五個 真係好神

豬蹄之力

衣家都先upload vlive

武林個youtube下下都遲一日先up

唔小心見到babysoul個小肚肚🥰

The Show有侯補當贏左

The Show Live

對手太勁啦

照投 star pass app!

真係又係呢套衫

今日THE SHOW Comeback stage

IDOL RADIO

點解無close to you

呢張的明恩好得意

Weekly Idol Live

著candy jelly love套衫

重返校園feel

話說買咗個限量版啲字甩色…

咩字

6th mi i album
Lov yz

定係正常你哋都係咁？

你講封面金色d字？ 好似正常無甩

我都有少少

見到兩個L甩嘅位一樣
應該設計本身係咁

應該係 網上d圖都有

似係啦

今日Show champion

唔通個喻意係消逝緊嘅梨子

新飯留名

做咩握負皮

周偶中字

今日無M Countdown 聽日無音銀

韓國最近咩事...咁多停播

今日係播kcon

聽日音銀變做預錄 下星期播

【spotvnews獨家】[<音樂銀行>由於匈牙利遊覽船沈沒事件"緊急決定"31日停播]當地時間30日,匈牙利首都布達佩斯多瑙河發生搭載33名韓國人的游船沈沒事件.此事故導致到現在為止7名韓國人死亡,7人獲救.19人失蹤.匈牙利當局已展開搜救工作但由於暴雨導致天氣惡化,對搜救工作造成影響.

KBS方面表示在有很多受害人的狀況下,不適合放送<音樂銀行>,會議決定停播.製作組向出演31日直播的歌手們緊急告知了停播消息.據悉31日的放送以錄制代替.當日錄制的內容預計將於6月7日放送,6月7日不再進行直播.

rip

上緊MBC 電台 燦多的星光閃耀的夜晚

Suit ver

呢期yen又貴左

美珠同智愛個頭

7.2

癡左線勁靚

智秀個頭

包包頭智愛

之前雙馬尾都好靚

有人唱錯

唔係話因爲係麵包part黎咩

利申 唔識韓文

張圖好頂癮

唔知 好似又無唱錯咁

似係唔記得sujeong哩part嘅歌詞
唱第一句甩咗一甩咁

Sujeong 去咗邊？

今日係寶藍色好靚🥰 有冇人留意到夜煙個手就。。

應該有d秘密行程 例如蒙面歌王 認哥果類掛

係咪甩左出黎 同埋隻歌畀人cut左一part既 有無咁趕

未睇片以為你話隻手甩咗出嚟 嚇死

魂隊啲高音好稳

上面講緊手袖嘛

文熙俊的音樂秀full ver.

就...䄂

Sor hahhhahahha

最美忙內

最美偽忙內

劉智愛呢隻色同隻蘑菇灰勁靚
加埋呢次幾個髮型都正到飛起

但好傷髮質 變到好乾同分叉

好似補過一次色添
呢啲色整一兩次好了

呢2個星期d fs唔知下星期果2場係咪一樣禁伏呢

燈光真係世界級

夜煙生日粗卡

mcd 咁厚禮啊

後期白平衡

夜煙生日快樂
永遠愛你

Yein 生日粗卡

the show 投票

投

雖然3位
但永遠都係我心中嘅1位

短髮真係世界級

長短都係世界級

Dispatch 堆相
即刻入醫院

靚到痴線

用嚟做wallpaper

New ost

薄荷綠呢套衫真係好靚
BS高音同扮雀仔拍翼果段舞正到噴左shit

jiae隻腳

鞋

智秀左腳唔知而家好返未
寄刀片去人歌

4期會員

咁就一年了

交會費

粉紅

粉紅色靚到

不得了。。

BLUE

Asia Model Awards 紅地毯

對耳就聾

去左遊行既大家加油 記住 be water

alwayz 2 8/2-8/4

又8月

重要2/8 - 4/8

Popular Star Awards 粗卡

交會費啦喂

運費又貴左，3期interpark 26500，4期melon 28500

本身先30000

武林真係好體貼 成日聽到Linus跌爆燈
而家又可以買燈

個掣已經壞壞地

聽日明恩生日 好應該出街慶祝下

香港痴左線

出去野餐慶祝下

又或者同班fd打下羽毛球

朴明恩生日快樂

好心你班崇韓撚就關心下香港時事啦
仲係度奶d泡菜妹

你又知人地冇關心 你係人地肚裡條蟲咩 係咪要個個po講先得

Must 聽日見

去緊野餐

加油

係現場又要同你講咩 崇韓就唔可以愛香港？

[外國文宣戰] 召集所有有用開Twitter既戰友 (特別係KPOP撚)

幫手推推

你都幾好笑
你入尼人地個post想騎劫啲咩？你一句就幫我地全部人下定論為唔關心時事？
我地喜歡lovelyz與否同關唔關心香港前景係絕無直接關係。你得閒就唔該反省下

青瓦臺聯署 幫幫手

填啦 唔好又話我哋唔關心啦

槍口亂指

有無lovelinus 要Alwayz2 周邊 可代購

辛苦晒各位精神同行動既支持
謹記：一切仍未成功

美珠個劉海

星期日一會再出去既巴絲小心

Kei mc 被換

做夠一年換mc 2個一齊換

例行公事

話無通知kei子

又要留錢11月了

9月都未過講11月

9月努力返工不了啦

9月好玩d 2揀1一定係9

可能又轉玩法呢
又要買新碟

好心啲粉腸睇路啦
我個心好痛.jpg

Jiae : 潛水嘅全部拖出去斬

今日MBC 全體직캠 黃綠

新album仲未齊一套

[img]

話咁快GB

💕❤️

close to you D打歌衫好似靚過首主打咁既

kei子

Vlive

下車了

Sad

This kei is so qq❤️

日頭版toy story 4

今日要搶飛啦

次次第一轉唔係搶唔就係勁遠

全坐?

地下唔係企咩

Ah hoo MV已過千！！

Ahchoo.. 太激動

今日都要搶飛

套衫咁熟口熟面

又要課金

唔出dvd出kihno

魂隊生日粗卡

智愛同珠真係有加乘
發左功起碼叫有個加時打下

呢張靚靚

Pushhh

估錯左

點解狂PO微博既

concert碟可以訂啦

仲有半個月多D

Concert碟團購開左 平過原價
有興趣就g持下

支持下先

日本來了

今次估得中

仲有大半個月

又出血

仲以為2果條係頸鍊黎 原來係手鍊

勁冇誠意

仲要係唔靚

小區專輯fancam

無心心好難估

我係女仔都好鐘意睇kei

啊啊啊☺️☺️☺️

我都淪陷左

徐仔做埋kol

今次con有幾個站條手幅好靚
見到有站整扇又幾有用，到時實熱死

個名同cherry bullet有得揮

唔好忽略梨子🍐

我都覺

年頭已經asia tour
應該唔會啦

去韓場既朋友goodluck

留守香港

冇得去summer com

點解包果張咁清..智愛果張咁濛..
再放大啲睇..係咪PS完唔記得抹返啲mask

聽日出發了

隊長nim

徐智秀

睇得開心d..嗌埋我果份

班機取消左再買左聽晚去

麻煩幫手投票！ 梨子依家12.6% 排緊第2

一個鐘可以投一次 下面留埋言 好似有獎抽 大家快D投

小區專輯 洙正CUT

話劇結束之後

每一天 每個瞬間

Cocktail Love

下一集好似有KEI 唔知會唔會合唱

聽日出發 好緊張

比人取消完班機之後就delay機

1點delay到6點....

啊！！梨子 大家快投！一個鐘可投一票！

好曬

睇得開心啲

等睇FANCAM

等各位con後感

要等多個半月先有得睇

好多非主打歌好正好正

有無voice key ring 整合包

Twitter到有個the whole new world的audio

射箭

melon ticket 送錯花籃去人地前輩到

GoGoGo!!

GoGoGo x2

恩地有祝梨子呀

正義撚真係好頭痛

期待師妹出道

最後一日啦

Hi 你係咪坐F2 第4行中間嘅清?

好多機cancel 左
有冇人返唔到來

唔係啦 我坐10幾

星期三先返黎

有無清有買keyring
d聲拆拆地唔係好分到
前一句同後一句好似2個member咁

Delay 14個鐘 岩岩到

好掛住梨子阿有con 未

日本con

유지애

識唱一定唱我梨新歌
[img]

發生意外

日場個意思係咪1點開始連開2場？

1300放人入場 1400開con，如無意外4點幾5點完加抖到1800再開

利申未去過得個吹字

又係日場車輪戰

kihno 好正
當日既感動

今日先得閒拆winterland 3果2隻碟 攪左好耐都用唔到個kihno 點知原來個phone case頂住左

小區專輯ep5 cut

花Kei黎啦

行走於記憶的時間 洙正

想看的臉龐 洙正 Kei

在夏天裡 Kei

掛住佢地了

沒有梨子的第n天

希望聽日拎到makestar set野

Makestar 無論相簿定係其他野都影得超靚

一訓醒見到queendom條片聽到introducing the candy 即刻喊左..係即刻!

makestar有人已經收左？

琴日DHL送到屋企

睇到眼濕濕

小區專輯ep5 中字

本野幾厚下

跟左團購 好期待

未收到

星期六收左

居家風

收到4期

收工返到屋企都見到4期

今晚 k world festa 公演

金髮明恩

好hea

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

有個韓國朋友send翻轉頭比我 手足好波 下次有需要中韓翻譯可以叫我

竟然
好呀好呀

kihno舊野係點用

簡返album 之後禁返舊野黑色個制

係咪唔洗駁線嗰D

唔洗 我第一次用係對住叉電位用 之後發現對住個mon禁落去都用到 有時唔洗掂部電話都用到

掛住睇JIAE VLIVE唔記得有School Attack 睇一開黎睇就見到男學生同明恩抱抱

有無癡線佬/有心人有翻過jiae live
頭先聽到唔知邊個讀書?

4期已到手! 小卡真係麻麻地，反而Postcard好有驚喜，好靚~

聽日先去郵局拎

應該唔會有

SCHOOL ATTACK

Ah-Choo

Beautiful Days

Close To You

正到,,等埋其他member果d

琴晚洙正同Gfriend유주去左홍대影生日應援

Idol Cafe LIVE

好大本

琴晚臨訓前問Makestar 件貨去左邊, 頭先6點半先話準備寄香港

我20號到咗

唔係影生日應援
原來係行街

190824 釜山 KIMA WEEK

Six sense智秀rap

信聽梨

智愛radio

Lmj令我變les

智愛真係好勤力開

之前明恩都會開下radio
宜家好冇乜點開

明恩之前用ig開live多

星期四

想知
주접문點解

Queendom at 9.20PM KST

厭食症咁

比以前瘦咗好多

係得chanmi同selhyun同之前少啲分別
btw之前幾喜jimin矮矮地咁

Yuna 個咀厚咗好多

每次嘅入廣告都係為佢哋製造黑歷史…

咁就一集

好感動啊ㅠㅠ 岩岩係手機睇完冬日國度3

Lovelyz school attack英字全集

最近好忙 為咗新綜藝先返嚟

美珠

真係啊！痛到咁都死頂

睇到佢痛到腳都震埋 企唔穩 仲要笑住跳落去 最尾仲要搵手借力禁住地下

queendom.190829.E01.中字 雖然第一集其實無咩野睇

2020

剩係睇都覺得壓力好大

Mijoo上左masked singer

蒙面歌王美珠CUT

原唱 問候 星 Feat.羅允權

兩段亂舞

Gashina

【K-POP論】”晩夏のLOVELYZ来日”を「ちょっとK-POPに関心あり」の方にお薦めしたい理由

尚叔

D人話queendom係贏左食檸檬比賽唔知真定假

係咪智愛贏左

如果真係食檸檬就應該係

꽃케이🌸

唔知今集有無 睇個表演順序好似最後

中秋節快樂

好喜歡佢嘴角

睇相睇片見日巡好正喔

日飯好多福利咁

唉
這些機會

呢到有巴打去日場 好羨慕

同埋日本好似好多女飯咁

1012 kei子單機蔚山音中

說個笑話 Mnet

其實我覺得梨子大部分成員都唔襯呢種太強勢既風格

Acapella 會唔會更好

其實cover得幾好 但kei唱pop果part畀其他人唱可能好d

音源好鬼正

其實我覺得好多位佢都suppose係用到真聲上

係 但主唱們聲線都不是渾厚類

美珠生日粗卡

Jisoo 睇緊果本係咪劇本黎?有戲拍?

係劇本嚟
你試下放到最大就見到了

諗起好耐之前嘅diary話佢去拍劇嘅audition

竟然係到見到你

我一直都在

日本活動咁就完咗了
睇twitter啲相好羨慕

夜煙同人拖手仔

唔恨得咁多架啦
淨係香港場拍過手仔

傾過計是否算好

語言不通講都聽唔明

我當初都係為左佢地先學韓文
搞到我依家入左深坑出唔返嚟
癲到呢個暑假走左去韓國讀10星期語學堂

不過比我重新黎過
我會想讀日文多啲

再學囉

老了

聽朋友講十指

呀～～～～～～～

好羨慕有去日場啲人

雖然韓場上個月先見完 但好似過左成個世紀

我8月7號睇緊師妹團showcase
見到啲站長係咁影 唔知影乜
望兩望先見到B.Soul + Kei
然後走果陣去locker 拎返啲野果陣
又見到佢地搭公司車走

呢個情節有d熟 btw日文真係不了
垃圾偽君子國家

我都想躝去讀韓文

呢到好似無人唔識你

唉 依家啲人

仲要比錢買難受

Mnet

講咩？

好似話編舞編曲服裝伴舞全部都由返自己團間公司出錢 Mnet 低成本賺錢

好快咁望望就話
而且仲無音樂總監幫手 由頭到尾都自己嚟
為舞台而準備嘅成本愈嚟愈多
Mnet表示 ： 係節目開始之前我哋係有一筆全行最多嘅資助費，包括咗喺編排（伴舞？同埋服裝
但喺就每個團體就得500萬원 =3.3萬HKD
有關人士就話：如果按照舞台嘅風格去整一套服裝嘅話
講緊嘅係以數百萬 去到 數千萬咁計
真係以呢個資助金額去進行每一次嘅舞台的話 根本就無可能，公司背後都用咗好多嘅錢去進行每一集嘅舞台

依個節目睇到我好心痛
唉 梨子我地愛你

不過我覺得Mnet 都唔算黑梨子 黑得太嚴重
最嚴重好似係小娟與她的好友們

有我洙正同梨子們

🍁11월 생일·데뷔기념일 연예인🍁

9월26일 오후5시 투표 OPEN🤗

🔽 #팬플러스 투표 참여하기 🔽

我無追但有聽講
不過啲評論都睇到我
但武林係咪真係放棄梨子
給力少少得唔得

冇可能放棄梨子掛
gc唔紅，火箭啱啱先出道，
係izone兩個回家之前武林主力都係梨子

O M G

Over咗

不過唔醒水係真

唔覺唔覺就快爆po了
好想快啲CB 去FS同梨子講有關queendom嘅嘢
呢一刻佢哋需要我哋嘅鼓勵同肯定

明明好大壓力但又唔想d 飯擔心成日扮無事..我個心好痛
我諗淨係講d鼓勵既支持既說話佢地都已經知我地想講咩

不過唔識韓文..可唔可以幫我用韓文同怇地講我好愛佢地

見到佢哋睇vlive comment若無其事咁
好想同佢哋講 踩蝦菇熱梳

禾睇到喊哂..佢地一定仲sad
尤其果d打著lovelinus 名號既人踩佢地一定灰到不得了

除左沙冷嘿我都唔知可以講咩好

我都唔明點解嘅人要係咁黑梨子
完全諗極都諗唔明

梨子可能轉型未符合其他人預期
但作為梨飯應該好清楚梨子一直以嚟有幾努力
話梨子唔夠尊重個節目嗰啲有冇睇到煙囝同珠練到膝頭哥瘀晒
雖然呢個節目就係要比較
但點解唔可以都俾返啲credit梨子

成個節目比我既感覺就係拎梨子祭旗, 夾埋係到恰梨子

你睇下智秀rap得幾有型嗚牙
第1rd 真係好不利無辦法, 第2rd 我覺得好有驚喜又唔知d人發咩癲係到搵野踩
haters gonna hate..我寧願佢地無上過queendom 開開心心好過

梨真係好寵粉 佢地為左唔令D飯擔心連放假都接力係度開VLIVE睇返4號5號智秀智愛明恩洙正真係係度連續LIVE (5號晚係播第一次排名)

我要支持著

我都係 但偏偏公司又要佢哋狙擊twice嚟cb
又要上去queendom同人鬥
唉 有梨飯知道梨子嘅好就足夠了

仲要完咗嗰晚面包live啲人睇完賽果留言
包話下次會更加好架啦
聽到都酸.....

唔要KISS戲得唔得

去緊跳樓

都幾明顯...........
唔鍚都鍚咗 希望徐囝演技有人欣賞
喊嗰part好似幾好演技

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

加油加油

是日排名第4

求下個post topic慶祝下我徐演員debut

再好加埋Queendom 我梨我驕傲